有無多謝説話想同714沙田街坊講

714沙田遊行當日發現大量中年 /姨姨 睇住連登
甚至自發幫手睇水
又
睇片見到一班街坊合力趕走差佬真係好amazing
原來和理非嘅力量可以係強大後盾
差佬跟本唔敢向前行.

雖然你哋未必回覆到 但知道你地一定會睇到

Thanks for fighting with us 沙田街坊

721